港鐵暫時死咗三個站！

玩bingo連起佢

九龍灣乜事

我唔知 有無手足知

党铁總部係九龍灣
佢做完仆街野心虛驚比人圍
封定站先
屌佢老母

我覺得係d黑警要消滅證據所以封站
或者驚人去搞事，因為佢地知自己衰左

火炭都有黨鐵大樓

班死黑警當自己MIB？打撚死人就叫人封站執手尾？
不如洗撚埋我地腦啦

有冇手足嫌少左啲？

至少都死曬啲轉線嘅站先啦

你話呢

驚人搞總部 XD